一首講香港嘅rap

呢首係我自己一手一腳做嘅第一首作品 可能有好多不足 所以希望你可以比啲意見我

多謝你呀 係用FL Studio整嘅

最近聽JOOX 有首咩旺角唔知咩鳩MK歌 歌詞好似係咩我地大撚哂 喂 我心諗 咩撚野歌黎 咁都可以上排行榜

黑色洋紫荊

好中意呢d描述香港既方法

各花入各眼啦 況且而家係興呢類歌 潮流嘅野 我地識條鐵咩

識貨呀巴打 我都好鐘意呢首

多謝你呀

個社會咁多問題就有你班豆泥高層

歌詞好正 不過開吹水台好快沉 開係音樂台啦

多謝支持不過我係開左喺音樂台

同我battle你輸撚硬

有冇詞睇

支持，把聲似生番

唔錯 幫你宣傳下 等多啲人聽

彈下你碌鳩鳩彈彈

description有

你講緊KZ? 香港我最鐘意嘅rapper就係KZ 其實都係受佢影響 我先開始自己寫詞 學整beat 仲要rap埋 多謝你支持

請受小弟一拜

讚嘅聽得多, 我彈下

我覺得啲用詞好90年代好公式化
好似大懶堂 同 飛 嘅翻版咁
同埋啲可能你問, 我答嘅句型有啲啲老土

除咗敘現況, 可寫得宏觀啲, 因為已經有太多rapper寫過呢啲一路呻一路無奈嘅歌, 如果寫得深入少少先可stand out from the crowd.

sorry話唔寫你心態上就係想寫呢啲, 只係我主觀覺得換個角度寫會有睇頭啲

好多謝你咁心比意見我我都好想有進步

1. 可唔可以太明用詞公式化係點解
2. 其實呢首歌純粹係個人發泄 我寫呢篇詞嗰陣 係一邊行街 諗到咩就打咩 所以當時冇諗過要做好呢件事 不過我明你講咩 的確係寫得唔夠深入 唔夠突岀

太眼訓

講真 見你第一次作歌就唔屌你
歌同聲時間唔夾
有部份位太洗腦
P.s 我用聽者身份講野

有個位係甩左少少 多謝你提醒

係邊到學用fl 整beats

我上youtube睇片自學嫁咋

人地叫米奇老味，本地rapper，仲出埋show，d歌好貼地

支持香港創作音樂
俾少少意見
樓主你有位好多位跟唔上拍子
同埋flow上面要有多d變換
如果不斷挫死一段拍子
聽眾好快悶

2017 rap up

有冇channel 介紹返

多謝你 拍子方面唔知係咪剪接問題 因為錄嗰陣唔覺 flow上面我都覺得有啲單調 之後嘅歌都留意返 加多啲變化

1. Easy Works Beats
2. 過敏原人 臺灣嘅

馬米

有啲位少少甩beat，早咗入同押得快過snare。hook可以唱得放啲，宜家似想叫但又唔想嘈親人嘅感覺。我個人喜好覺得個beat多個bassline會full啲爽啲，Snare可以大聲啲個Hat細聲啲咁。詞正flow可以好啲。

Btw你應該係想講busy works beats，盡量唔好睇死一兩個channel學，game係有心教，step by step新手易跟，但bwb啲type beat教學個個成品都唔似佢講個type ，聽落仲有啲老土

比你講中曬 我喺屋企錄 所以唔敢太放 其實個beat有baseline嫁 係我mix得唔好 搞到聽唔到 另外snare搶左hat你都講得好岩 你唔講我真係唔知 多謝晒你

係 busy works beats 先岩 其實我都係睇過幾條片就自已寫 所以都冇睇死邊條channel 學 只係特別記得呢2個 所以上面位巴打想學嘅話 可以涉獵多啲先

咁巴打你都幾高悟性 ，加油，自己rap自己整嘅beat一定爽過youtube down人地個啲 夠曬hiphop精神

Skr

啲拍子有啲唔穏

哈哈多謝你 巴打介唔介意留個tg 我下次比你聽左先岀

有啲位聽落唔多順 加油

係 下次會留意

下次會做好啲 多謝支持

真係有d似kz

畸詩

The lowmays - 旺角我最撚惡

可惜佢已收山唔玩了

正如Gucci gang都可以幾億點擊率

人聲同beat 踩唔正，有種互相追趕既感覺，好亂

可以試下玩慢d 先？支持

係好可惜 不過至少仲有得聽佢嘅歌

多謝支持 係有啲 下首我會慢啲先

你唔推幾下真係睇唔到

除咗上邊巴打比既技巧
語氣都緊要

詞其實我覺得有火
但係把聲好似唔夠

有冇試下比多D怒火入聲
一唔係用懶腔
不過懶腔唔係個個好聽

另外就係
我個人真係唔鐘意副歌要重複兩次
唔知你點睇

順便推多野
等多D人 check

好似差咁句粗口咁 香港地

有清話公式化
其實因為有相當多句
有係其他歌聽過

唔係話唔好既
新做歌一定有參考

多謝你入嚟睇呀 其實我平時講野 其他人都話我把聲都flat rap呢首嗰時 其實已經好用力 好似都好難改咁

一開始係諗住一次 但首歌又會太短 同埋見人chorus都係8個bar 我就照跟就算 都有巴打話太洗腦 咁下次可能唱一次就算

竟然 其實我冇參考過其他歌 beat就有 巴打可唔可以講下邊幾句

我覺得好歌唔怕短
即刻舉個反面例子 馬米-Hate Me
個chorus loop到有膠味
你個chorus後邊有變化都仲好D

撞韻腳個D其實問題不大
係我地聽過其他歌出現過呢D韻腳
有左印象而又咁啱撞左姐

都岩 我整緊第二首喇 今次會短d

追蹤等Check

個Beat幾正 入beat再穩定番少少會更好 加油

多謝你呀巴打

屌太空閪好貼地？